唔識講野 靚仔黎都無用

口重要樣

正常樣？

魅力同靚仔係兩回事

已經知你唔識講野

樓主我同你互含
含完教你講野

依個真
有啲人明明個樣幾靚但你唔會覺佢charm
氣質同言行仲緊要

應該係 除非唔係
唔好批評 我無話係我

做咩條友修眉修到咁？

借刀